佢究竟當我係咩？

之前我有開過post，依家過左差不多一個月時間，依然都係被人當朋友，嗰陣當我無搵佢幾日之後，我地再傾返計，佢變得熱情左，講嘢flirt左，甚至佢約我岀黎都開始有身體接觸，之前冇架喎，當我開始覺得係咪有返機會時，又話都係朋友，究竟佢諗乜？

我啲朋友話我哋咁嘅相處模式其實好似男女朋友只係差一步，但當我一問佢，佢就話不如算啦，佢都唔知可以做咩，冇心點解要一而再再而三咁呢？

當你係雞

當你係16號愛人
都不如

地位連雞都不如

我唔知佢係咪對我一個係咁，雖然佢話係，但對個個都係咁，唔覺得攰咩

覺得佢純粹享受呢種曖昧嘅關係

唔知係咪我太差，佢覺得去唔到男女朋友嘅地步

當你係好好好朋友

男女朋友要有啲火花先得, 佢對你無就係無

佢唔夠鍾意你啫

不如你離遠佢啦
再係咁只會浪費自己時間
女仔嘅時間好寶貴
唔好俾佢拖住你

識左幾個月，應該未至於去到好好朋友掛按熟悉程度而言
但係啱嘅，冇火花依點，不過如果冇火花，佢大可唔需要做到咁flirt

的確，係鍾意就唔洗咁拖法
道理我都懂，但遠離真係唔係咁易做到
尤其我想搵下個時，腦中只得佢

無結果
貪就手
想要人對自己好
結論：block左佢
好快你就會由掛住到睇清真相好憎佢
最後會none of my fucking business
理得佢死

你清楚我當你咩㗎 飛機杯咋

利申：我係自慰棒

明明係佢玩緊我，但佢又講到我逼到佢表態咁，成日問我想佢點，我覺得都幾委屈，雖說我係一廂情願，但你唔咁我點會諗多左呀

飛咩機杯呀，我係張紙巾咋，用完即棄

同是天涯淪落人

似漁翁撒網多

結論：早走早著

嗰啲佢性格係咁
你唔想被佢 flirt 到, 你自己疏遠佢囉

真

佢呢個魚翁都花幾多心機架喎又
其實我應該放輕心態當佢純朋友好定斷左聯繫好？既然佢都話當我朋友

多謝你我知道應該點做 動情太深惹的禍

兵

要問你自己放唔放輕到
最怕你連自己都呃埋 口講係朋友 心入面唔係咁

男做兵見得多 我係女兵

諗咁多做咩
鍾意佢咪同佢表白囉
失敗左咪做返朋友, 你無輸到d咩架喎
唔通你想睇住佢結婚生仔你先死心?

要時間，之前心態放輕過，只係佢又熱情返我先又沉返
我諗我依家係呃緊自己，可能我要不斷諗佢其實唔好嘅，我先可以放得低

講過架啦我
佢咪話一係就咁算啦 一係做朋友
都拒絕左架啦 只係我唔明點解佢做朋友做到過左界咁姐

你條界唔同人地條界喎
佢對好朋友既方式令你誤會
咁我覺得你同佢保持距離好d
又或者識多D人, 擴闊下自己生活圈子

男人角度話你知
因為可以享受情侶關係嘅開心，又唔使承受情侶嘅責任
所以佢揀咗曖昧

肯定啦
呢個男仔係賤㗎

明白 我會少啲搵佢 唔好做到咁犯賤
不過要識人真係唔容易 圈子太細可能太毒啦我

我覺得你有d位現實上達唔到佢心目中既要求,長遠會出問題又好佢接受唔到又好
但keep而家咁又幾正,可能佢忍唔住

佢講得呢句，都無預會同你認真發展啦
絲打早日放低好過

即係玩下ok,拍拖不了

有無參加下d興趣班學日文韓文呀
又或者fd搭fd約出黎一齊玩?
你做緊野定讀緊書?

我都覺得係 或者佢真係冇漁翁撒網 但唔想負責任係真
但係有冇諗過女方嘅感受架 女方咁樣會好辛苦 絕對唔會開心

真係咩 定係其實係我犯賤咋？

同你情況好似 但我係仔佢係女
會同我錫但會叫我唔好鍾意佢又話我地冇可能咁

你條女癲啲

就咁睇似後備愛人feel 台灣叫法好似叫備胎

我都想知佢當我係咩

條女周慧敏個fd週圍吻 我請佢真人好低B

你犯賤時佢又賤
樓上有個comment幾中件事
你應該係有d位係未達佢心目中要求
所以佢咪咁囉
我覺得佢明顯係嫌棄你

樓主你too easy啦
未確定好關係就俾到佢情侶應該有嘅嘢
佢仲邊會有動力去主動承擔情侶嘅責任

好明顯係玩物

咁就早響啦 少給我希望嘛
點解要咁 有冇諗過我感受 你開心我唔開心喎

其實係 要放低都唔係咁易
好心就承認你係玩我 唔好成日扮到好認真咁

最弊又唔承認佢玩緊我喎

注定就算一齊都唔會夾

讀緊書
好似會愈難愈識到人 都想知道邊度會有興趣班報 想增值自己 愛自己多啲

香港黎講 叫兵 好撚cheap呀我

男人另一樣嘢係呃人呃埋自己
可能佢覺得自己唔夠鍾意你，但又覺得其實對你有好感
覺得咁係偉大

你仲想點姐,佢大可以呃鳩你當你免費雞屌兩個月飛左你,咁樣仁至義盡啦

呢種玩係玩曖昧唔係玩你

讀大學應該最易識人喎咁多活動玩
同埋出到黎社會做野仲難識人, 好好把握現在

聽落條仔應該似有養開貓 鐘意就撚下隻貓 樓主既軍職係貓女

我覺得佢嫌棄我不如直接講 拖住仲hurt左
可能係我真係唔夠好啦～
都唔好成日話我好正 講咩大話呢

我鍾意一個人會全心全力對佢好 唔想吊高黎賣咁
但原來咁樣係唔好嘅

因為呢啲係關係確定咗先做嘅
嚴格嚟講你同佢咩都唔係

唔係嗰個都係好人互相尊重 有部份人見你咁會食住你恰

的確 聽佢講到佢都好難做咁 係我自己chur住人咁
偉大嘅話就講得一清二楚 早日斬我欖

絲 唔好因為佢唔肯承認而懷疑自己
感情無話對方好唔好 只係一種感覺
最緊要你對自己好 愛錫自己
一唔一齊到係一份緣份

我想聽真話姐 想佢自己唔好成日撩我好似比希望我姐
乜原來佢唔呃鳩我同我拍拖就要繼續flirt人嘅？

唔想hurt你掛,舉個例,今日佢享受緊呢種感覺仲同你flirt緊,突然你問佢話一齊,唔通佢話:不了你個波太細
咁好鬼老尷姐,咁咪曲線拒絕你
好多人因為個慣性抵受唔到呢一下,之後可能一齊左,最後唔會有咩好結局
btw咁當然假設緊佢心目中你真係有d野唔岩佢

玩弄我嘅感情囉

最後一個sem 難啲再參加活動啦
不過我會努力架啦 唔好浪費光陰係錯嘅人身上

太乖嘅貓無人珍惜

係嘅我份人容易陷入太深 要改

次次都因為咁而受傷 我真係唔識點樣攞得啱力度

心急真係無運行 ... 你諗下當年連張國榮咁靚仔 拍左拖半年就心急同毛毛求婚 結果嚇走左毛毛

你想無限輪迴不斷叫春就做朋友
你從新出發搵一個真心嘅男仔就斷聯繫

呢d要互相吸引,保持一定距離,唔係會顥得好賤

都係嘅 但依段關係令我太攰了 我諗我都係放棄好啲 我想搵到一個真心對我好嘅人

明白 我知道我一定有啲嘢唔合佢要求
但男仔依個唔想hurt人嘅心其實某程度上仲hurt人 唔嗲唔吊咁
或者佢都可以試下冷淡下對我 咁至少我會get到 慢慢淡出

依個我都知 只可以話可能有好感 未去到鍾意

無錯！可能係最近太想人陪所以就心急左少少

可能俾自己啲時間慢慢fade out吧

我吸引力可能有啲差下次付出5成真心就夠了 好hurt

好朋友
應該有好感 不過冇衝動同你一齊
早走早著啦 唔好再比佢拖住你
要一齊嘅一早一齊咗啦

都啱 雖然識左唔算長 但都等左一排 都係咁唔嗲唔吊 唔會有結果咁
認真 唔缺佢一個朋友
點樣先會令人有衝動同我一齊？唔通真係因為我太麻甩？

好似我同我男友一齊之前
咪鳩理佢
到你離場佢就會唔慣揾返你

個陣同佢曖昧左近一年
事後問返佢
佢話自己一拍拖就好投入，唔想自己咁所以拖住我
事實上佢拍拖真係幾痴漢feel

送你一句
要擁有必先懂失去怎接受

一係你試下隔耐啲先理佢
同埋識多啲fd 同多啲異性出街睇下佢會點先

我身邊有男仔frd都係咁
甚至上埋床，都無認過個女仔

你咪當收咗隻兵
佢搵你咪理佢 唔好主動太多
期間照樣識其他男仔 唔好因為佢而放棄其他人
佢見到有競爭對手 可能會有轉機
自己拎返個主導權

我會努力 冷一冷佢睇下佢會點 講真我又唔係得佢一個
佢又真係唔珍惜 以為我專心對佢一個我就唔會走咁
我覺得識多啲唔同人的確可以令我冇咁在意佢嘅存在
多謝你嘅建議！

依個就真仆街黎

我之前就係為左佢放棄曬其他人 一心一意同佢傾 佢都知道 所以可能覺得我嘅存在係必然掛
當我真心開始對一個人嗰陣 我就唔可以對第二個咁 要學下下下都被人食住曬

所有野都係扮出嚟

哇屌 以為自己開po exact7ly一樣 樓主巴定絲

你自己知咪算 使乜同佢講 等佢飄飄然知道食硬你

我經驗如果女仔好主動對我示好 如果我無意思基本上做乜都唔會感動到我 但我唔會繼續約會浪費對方心思因為我驚佢誤會有機會一齊

以為自己開po
佢主動拖攬咀過我 問佢算點 話自己未ready

自己要沉得住氣
冷一排
俾少少後應
再冷

何以 我當了你的16號愛人
隨便 碰上哪個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運

樓主如果係男人對方係女人, 你好明顯你係隻兵....
如果你係女佢係男, 男人好撚衰嘅一樣野就係, 要證明俾全世界睇, 我仲有魅力去媾女, D 女會為我著迷, 無論個男人結左婚與未結婚有女無女都好, 都有呢種咁嘅心態.... 我係你就連朋友都唔想做因為佢成日都 flirt 你真係好撚辛苦.....

利申：我係男

男男關係, 我諗都係一鳩樣 (因為我唔係 gay)...

屌以為自己開post
(我都係其他posts叫過春)

樓主同條友曖昧左幾耐? 有冇sex?

可能我真係太蠢 好多野都藏唔住

係囉 仲要大部份都係佢主動約架喎 仲要係佢明知我對佢有意思 我先唔明佢點解要咁做 咁樣好令我誤會架嘛

多謝
我個個個陣直頭話就快同第個拍拖，問我會唔會祝福佢
我打定輸數架喇
點知我即時離場斷聯絡佢就揾返我
我覺得你咪斷囉
佢揾你固然好，唔揾嘅咪當同仆街斬纜，唔好hurt自己

好 我要俾啲堅持 如果我冷佢都冷嘅話就知道佢唔值得我等

呢啲嘢其實就男女都會
不過學子華咁講
男人有三不 不主動 不抗拒 不負責

咁樣玩一年好癲
個年係開心定辛苦既日子較多?

祝福你地

開心多，因為佢成日陪我周圍去玩，多過以前嘅ex
但佢話拍拖個輪真係痛苦到返工做野都冇心機
我覺得你唔洗咁表達你好鍾意佢
反而可以試下用行動示意你冇佢做男朋友都得
反客為主

G

我同你唔同嘅位係佢冇對象 但唔接受我姐
我都覺 比佢知道我唔係冇左佢就唔得 咪試下我係佢心目中佔幾多分
你哋一年咁癲 其中一個斷聯絡實好難做到捨難斷 兩方都要有意思先keep到成年咁耐 所以注定會一齊架
祝福你哋！

兵？我諗係真係想同你一齊絕對唔會扮無嘢？你有冇表白先？

=炮友

sorry lol

女兵

我覺得係佢唔夠鍾意你
但又享受同你曖昧嘅過程
甚至乎佢其實有女
建議唔好再曬時間

利申 未試過拍拖曖昧到最後都唔一齊

我地有對象冇對象都經歷過
我覺得你唔係冇機架

其實佢咁講係咪在意 又唔好意思講咋
叫你努力聽落有啲酸酸地咁嘅

我係巴根本唔知佢諗乜 所有野都好似情侶會做既野咁 就只係差一步 但偏偏佢就話唔想拍拖 定係由頭到尾我自己一廂情願

抱抱

識咗5年好似你地 不過一齊經歷咗好多野 雙方都冇話鍾意對方

有扑到=sp
無扑到=攝時間

唉 成日比假希望我 寧願佢決絕啲同我講無可能仲好 最慘係個關係咁曖昧

可能佢真係淆?
你哋兩個冇人行多一步，可能就咁錯過咗

個個都咁講我都知咩事啦朋友都不做了

咁要好好珍惜大家呀
下 但佢都講到咁白喎 仲有機咩

我都想呻下

係 我都係 依啲拖住人嘅仆街係無分男女 最傷最蠢都係自己 何必呢我地

講經歷我同佢就冇乜架啦 你哋夠了解對方所以唔會誤會 我就好容易諗埋一邊
甚至我覺得佢心中有個target 但某啲原因一齊唔到 咁啱我係度 只係當我黎解悶

sad but true

呻啦 依度大家都聽你講架

無性趣呀人哋對我

樓主能醫不自醫
睇人哋就心水清
自己就不斷鑽牛角尖

兵
收兵都唔係淨係女人先有的權利

依家keep 咁曖昧叫你斷係咪真係做到先？
我會suggest 一係去盡
得就得 唔得就真死
亦都唔使俾自己後悔

屌好似又係喎 當局者迷 旁觀者清 可能就係咁解
不過同依度巴絲傾下 我覺得我都睇清佢係咩人 未必係渣男但絕對唔係好男人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有好多男人好大都唔知自己想要乜㗎
就係咁傷到人
我都算係個仆街嘅例子

我都知道

你自己有冇諗過點解
會不會佢覺得俾唔到幸福你

Sor我係咪講得太正面

對唔住因為我之前未追post sorrysorry

Happy new year! I hope all your endeavors in 2020 are successful.

挨落佢搏頭到, 同埋你地會唔會飲酒? 飲左酒會大膽d

我而家同佢出去食飯了, 祝我好運

happy new year. I hope alm your dreams come true in 2020 - onwards and upwards!

知己朋友?

識左唔長時間都可以叫知己咩

我屌佢老母，呢啲情況成撚日一個屈尾十就會彈出一個你從來都冇見過嘅女仔，然後佢哋火速一齊咗

我想圍爐呀！

一齊傾下

我都覺得愈難識到人 同又係想join 興趣班
同樓主你exactly一樣background 咁岩 都係一樣最後呀

冇你可以ignore 我
因為我冇睇之前嘅post

我覺得既然佢say no 過
咁你要同自己講唔好再過衣條線

如果唔係你會愈陷愈深

好似好大仇口

可能我都好毒多謝俾我過黎圍爐

呢啲位好痛苦，走前一步又覺得自己做多咗，但對方又不斷引鳩你

已經有半隻腳踩咗落去個泥沼到，沉緊入去唔知點搞好

完撚全認同 好似被人玩到團團轉咁 玩弄係佢掌心咁 唔想做到咁賤想走嗰陣 但又會覺得其實係仲有希望嘅 不斷輪迴

但理性咁諗又會知道，邊有人鍾意人但係唔表白，多數講唔想拍拖，背後意思係「唔想同你拍」

但真係好難抽離，每次都好期待傾計見面，但係又會好驚被傷害，我都覺得自己好撚煩

完全明白
佢都係同我講唔想拍拖住
唉
成日講要放手
但又唔捨得
其實成日都好唔開心

其實可以點？我都唔想再係咁

拉拉扯扯只會令人更加沉淪
只有一刀兩斷先可以逃離無間地獄
要一齊就唔會拖咁耐啦
唔捨得都只係繼續等、繼續犯賤嘅藉口
捨棄墮落嘅過去
擁抱更美好嘅將來

Block+del 幫到你

呢個要睇你自己嘅標準同埋底線
可能係做啲窩心肉麻野
可能係表白可能係拖佢手或者唔知

所以我開始拒絕話要見面住 傾計都試緊當佢真朋友咁覆 睇下自己可唔可以慢慢做到對佢淡左

佢係享受呢種感覺 佢一厭咗呢種feel
你就可有可無 你不如直接攤牌同佢講清楚啦

咁我係你就Block 到時佢真係厭咗
痛個個只會係你

因為你遇到個仆街啫 不過你都痴撚線 仲唔快啲走...

得閒可以搵我傾下

>>扭左好多隻重複都要扭到我鍾意嗰隻

無經濟負擔呢D真係小兒科
兩條友幾唔成熟先當呢D係情趣

有幾快走幾快啊 唔開心再上嚟傾

同想圍爐，個case 9成似

可以開個谷！

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

can i join!!!!!

（未追番posts晏啲先覆，唔知你記唔記得我）

有冇咩進展

好呀
我tg咗樓主了